其實侵侵搞埋歐盟同日本有咩著數?

唔怕佢地痴埋中國度

想逼佢地圍堵中國

歐盟委員會表示，批准對向世貿組織通報的全部美國產品，徵收額外關稅，以回應美國徵收鋼鋁關稅。歐盟冀在6月底前與各成員國完成協調，並於7月開始實施新關稅措施。

大英祖國有遠見

依樣嘢值得討論

遠見?
鬥快奶共?